女人M到真係好難頂

平時性格好平和
M一到就燥到仆街
尋日同佢出街
佢一燥我即刻收嗲唔理佢
然後佢又話我唔理佢
自己走咗
結果搞到嘈交
各位巴絲 我可以點做

我果個都係咁，唯有忍下

可以點，氹佢又話我煩

中出飛

巴打以前係咪都係咁

我個個就係咁
煩撚到仆街
好個陣就冇野

無啦啦少少事就會黐撚左線咁發脾氣
完全唔識拆

LM

一齊咗幾耐

就黎一年
你？

我一M到就先痛足兩日
其中一日痛到只能夠係床上懷疑人生
之後幾日都心情低落

可能你覺得難頂
但女仔何嘗好過
個個月都黎一次

如果可以，我寧願做被燥個個

心情好咪氹下人囉
你女朋友黎架
你唔氹就有人氹架啦

倒白花油落手，趁佢唔為意一野卒落塊臭閪到，呢招我稱為掌心雷

咁樣比條女屌老母，男性尊嚴呢？

只係叫下春only
會氹下佢
但有咩方法令佢無咁燥

好涼

飲多啲熱水 唔飲分手

個幾月

西瓜霜
笑咗

你自己試下著M巾濕濕地擺係patpat ，著足全日，每小時換一塊加下水保持濕潤，你睇下你會點先再講。

ching 雖然佢都幾閪
但你咁樣真係有啲幫唔落喎

佢鐘唔鐘意食甜野, 買甜品比佢食(不過唔好係凍野)
甜野會令人心情好d

但佢唔舒服又唔出下聲
我真係唔佢諗乜

我試下 多謝你

你之前有冇拍過？
咁快就搞成咁

兩個01第一次見佢咁嘅樣
唔知點算 所以上嚟問下
唔想散 好愛佢

對佢好好 咩都就晒佢
但一聽到唔岩聽既野就...
我已經對佢好好 點解都仲要咁對我

問佢想要啲咩咁囉我估，我果個係咁氹，同埋計中果幾日就小心啲唔好激親佢

睇你對話完全唔似
冇架
咪煲下黑糖薑茶

出街唔比佢飲凍飲 食辛辣野個啲

飲暖水都得 不過係你出街帶埋比佢囉

利申我都係做呢啲 記下日子佢大約幾時黎
自己識醒水

自問都對佢ok...佢嚟m先咁
平時幾好的
btw 你果個m到先咁

多謝ching !我試下煲

問咗 佢又答我唔到

無視就得，女人m到，生人勿近

搞大佢個肚 令佢唔洗黎m

我果個問就會講不過最重要都係好似上面果個巴打咁講，果幾日自己醒水啦

係有D不知所措
先上嚟問下

good idea

暖水會唔會再好D

我ex一m到就傷感情

而家嗰個佢話佢自己m到唔痛所以完全冇問題

我果時有時痛有時唔痛

男的也好 反正不會懷孕

講真M到係幾辛苦
不過feel到會燥時會盡量避開朋友 唔出聲
費事衝口而出啲咩令自己之後後悔
不自覺西面呢個就難控制啲始終好虛好痛
可以留屋企我就全日係屋企貼暖包食朱古力
無謂出去西人面

不過身邊人都要收斂少少
有啲fd驚死你唔夠煩咁

俾我diu ok?

係 你女朋友係咁 我之前都係由佢燥一陣算

佢有講出口 面唔知道佢算唔算西

Sor 女人係咁煩

但偏偏就好鍾意佢

其實都唔想，有時真係完全控制唔到
我m到頭一兩日好小事都會嬲會喊
自己都覺得唔make sense但總之好似鬼上身咁
當然最好就唔好要男朋友受啦
不過只想講情緒有時真係唔到我地控制
同埋m到個人其實係好唔舒服，個肚又漲子宮又痛皮膚又差仲要係咁內出血，成個人都好虛，唔係就咁流兩滴血咩感覺都冇，所以就算唔係被荷爾蒙影響心情都會差啲

絲你D情緒都好勁下
但有冇咩方法令你無咁辛苦

好似幾日冇訓教咁
好呆滯

戒凍飲凍嘢食生冷嘢
如果唔係第時想生仔都難

尋日佢又飲凍又食辣

叫佢地食藥都難，又唔食藥又唔調理又唔運動，淨係識怨

抵啦咁
講真呢個post啲絲打如果一邊食生冷嘢唔做運動
一邊又嘈話痛又唔舒服
真係除咗怪自己冇第個可以怪

女朋友唔鍾意甜野 唔鍾意朱古力
佢黎m可以有d咩幫到佢
除左暖包果啲

天氣凍果陣時連床都唔想起

我果陣仲要喺佢隔離
杯野飲仲要我買俾佢
咁係我唔稱職
屌我吧

天氣凍我都係咁

冇㗎
你叫佢飲暖水做運動佢地就會話男人唔會明
我呢啲女人開聲佢地就會扮睇唔到

拍拖冇所謂，但一個人點處理自己健康+情緒好反映到未來幾十年遇到問題會咩態度
有啲人會諗方法令自己健康
有啲人就明知唔啱都做，做完等身邊人氹自己，任性到冇彎轉先知驚

呢啲女人過唔過到人世就自己諗

唔氹你仲死

中出到佢唔嚟M即可

巴定絲
我嗰個要湊

好彩我條女冇呢味野

因為平時已經係咁...

平時都咁閪？

我？絲

買usb暖蛋
每個月嗰幾日袋定
m 到就放喺小腹
唔洗痛先放，可以預防

咁唯有叫佢調養下
見好多女仔都係咁
係咪現像嚟

thx!
我去買個

另外淘寶有usb暖腹
好似腰包咁
平時有冇m都每日敷30 分鐘
夠恆心一定有效

但前題都係要戒口

香港人鍾意涼冷氣唔做運動飲喜茶咪咁囉
子宮有問題，內分泌出事，咪脾氣唔好，老得快

你以為你想話你條女有鳩

屌，點解我會睇錯M腳好難頂

錯覺

所以搞基最好

唔想碌jer變攪屎棍

鍾意佢又打算行落去就唔應該因為一個月一次嘅嘢而考慮分手啦。女人嚟m西你其實佢之後都會知道自己太西但係控制唔到而後悔

好男人

佢又無嗌分手
只係同嘈咗
唔知點拆

請善用不推文回覆功能
禁個制 唔痛嫁

食避孕藥咪得唔好話咩食藥傷身 而家啲劑量已經好低 都已經無side effect 食完又唔痛又準時皮膚又好 堅持唔食話傷身咪自己繼續辛苦囉
利申 食左5年 未食嚟m痛到落唔到床返唔到學 食左之後嚟m無感覺 完全無再覺得辛苦

又未叫好 想幫佢分擔下only
因為呢種感覺我永遠都唔會明

想問下咩牌子 ？

同你講你都幫唔到手既
唔洗講咁多嘢，陪伴就夠

我自己頭兩日係會痛到腰都痛埋
體諒下，每個月都係咁，女人都唔想黎m架

叫佢睇婦科醫生佢會揀個岩佢開比佢架啦
我自己本身有偏頭痛 佢開樂盈肌比我

i will:-

sor

唔會！！！！

sad but true

咁只好陪下佢

有時隔住條褲都聞到陣血腥味

煲下補品，簡單啲就煲糖水
再唔識就問她想食乜買給她食
試過M到去食飯痛到暈係街

有冇咁誇

絲打保重下

唔做運動怕曬太陽唔戒口
抵你地痛到仆街

運動佢有做 但'唔算多

半年完全冇燥過同發過個ex脾氣 但俾人飛左

sad 希望下個會更好絲打加油

利申 有運動有食藥

就算一個女人身體幾好幾健康
經期都仲係會有影響 無論physically or mentally

分手啦

我明 所以會盡量照顧好佢

佩服ching
撚狗咁撚自己條女

利申 有運動 藥都食埋 食嘢都開始養生

但！
女人係咪而家連食生冷嘢飲凍野嘅權利都冇？
如果係！
點解連呻下都唔俾

見到女人m痛都典下典下
就話人平時唔做運動唔注意飲食抵啦咁

咁真係好對唔住
怪自己係女人囉

屌你老母
唔飲暖水唔通想屌？

尼個會唔會誇張左少少關心佢都咁講
尼m的確好燥,但唔係可以發老脾既藉口

表示認同

唔好係M到既時候約女仔出街，本身出門口就已經係一件令人躁底既事

如果唔洗返工，寧願係屋企，訓係張床上面

同埋可以改用棉條或者moon cup，可以有效減低躁底機率（離個真系用過返唔到轉頭，唔洗夾住舊濕水海面，舒適好多
）

聽下呢首歌你可能就明白 忍下啦

m come反應激烈，更年期都會激烈架，唔好飲涷野，做d運動會好d

年紀增長都會舒緩d

屌對方之前叫對方洗下先咪得
你睇肛交AV幾時見過屌到出屎

叫你飲暖水又唔撚鐘意，叫你飲晒d m血好唔撚好

我又唔係女，撚知你M到咩感覺咩！

中出即飛

完

咁快諗到散你有幾愛啊?

個幾月，姐係佢因為嚟m發你脾氣都係第一次姐，咁快諗散

係怕

我每個月都買定朱古力 個幾日前就俾佢

花多d心機氹啦
永遠記住你唔氹大把人排隊氹
條條女都係咁撚煩架啦冇計
唔鐘意聽飲水咪話咁沖杯熱朱古力佢飲囉
萬試萬靈

i try try

冇架，通常都係自閉下
不過有得見男朋友就會稍微感覺好少少

下次要衝佢紅燈振夫鋼

已去咗揾佢 但佢仲未醒

btw樓主真係好有心，如果我係你女朋友見到你開呢個post我會好撚感動

m到份人真係會敏感啲
平時唔care嘅說話或者發生咗都冇所謂嘅事 一旦m到時聽到就會超級上心
試過一起身今日風和日麗天氣好好心情好好
下一秒嘩件衫有粒塵我屌你老母個老母個老母

希望佢開心返 佢呢頭無超市 只可以買D
cheap野俾佢

我打算一陣去瑪莎買見到佢依家99蚊兩盒做緊promote 聖誕月曆個個

佢開心番最重要

唔氹死硬

唔好見面就唔會引發世紀大戰

麥提莎平價朱古力嚟講算係幾好
但食幾粒就會覺得太甜
所以怕佢唔喜歡

呢次見佢點鬧我都唔會駁
希望佢爆完會舒服D

我好易氹 食下甜野就夠

我m come 會對男友咩都唔順眼
咩都鬧

所以我試緊 喺佢樓下等佢起身

買金莎咪得一排得三粒

你男朋友好幸福

ok 我再去買

男人m到都好難頂

一m到就好似有情緒問題咁
成個星期個情緒都好複雜
不安 冇自信 燥底 失落

巴打好好

：)嘈交 係要氹 同佢鬥氣我鬥唔起

欠能左佢地咁
大能哂咁
全世界佢最慘咁

祝你好運

希望ok

ching真係唔識架喔
行動上送杯薑茶啦 齋講就覺得你敷衍啦

唔好意思，係真係唔得架 你睇返上面啲留言我都有解釋過

其實幾好笑丫。。。。

根據我既留意應該係.
一齊左唔係幾耐
佢又冇咩安全感.但我所有時間都陪晒佢咁濟
對佢好好. 但佢都咁對我

試下買/沖杯熱朱古力比佢
我試過感冒病到on99佢拎住杯熱朱古力等我真係感動到流淚

女人黎M咪一個月一次
咁都叫哂春總之你個幾日變暖男 講咩都錫住佢唔好串串貢懶好笑

講真依個似係打情罵x

未入已經諗起呢張圖

認真
果幾日唔好主動搞佢
得閒send 幾句關心下佢就算
如果一齊住嘅,就得閒抱下佢就得
果幾日,佢地係完全不能理喻嘅
多一事不如少一事

爸打做開狗？

其實m痛到咁 撇除少部份例子 好多都係亂食嘢，夜瞓，少運動，做足係可以減輕好多。

利伸： ex係完全唔痛咁滯。

你M到又唔提人, 好咩好講

你點知既sir？

其實你做到咁 第時條女飛你派你帽 唔好上黎叫春 自己攞黎

呢度啲巴好好
個個都出盡奶力氹女朋友
自己平時痛到落唔到床好易喊好易忟
男朋友最多whatsapp 一句攬實就算
次次黎m佢都唔喺我身邊
呢度巴打d女有黑糖薑茶
我連水都無滴
男朋友仲要發返我脾氣
好羡慕

默默承受囉 真心鍾意嘅話

有冇d唔甜朱古力推介

女人m到 就要預先提出冷靜期

女人M嚟所做出嘅行為主要受生理影響，唔係佢正常嘅判決，所以作為男朋友，你當佢Short撚咗就ok，當自己照顧精神病患者，忍一忍，盡量令佢平靜，唔好同佢噪。 佢啲荷爾蒙過咗，佢諗返就會知自己on9，咁你就贏架啦。

多謝巴打

我每次嚟M都係咁
唔係講笑
其實真係控制唔到
睇咩都唔順眼
黎完m咪即刻同男朋友say翻sorry
俾佢屌獲金嘅咪咩事都無囉

其實好多男人都唔介意被人撚一兩日
事後氹返其實就無事
女人要氹，男人其實都要氹
最忌係將生理原因當老奉咁發人脾氣

我食左都痛
21歲

咁如果唔飲暖水女仔想聽咩

記得Keep住用不推文 非p牌會推到post

同意。完全冇討論空間, 只有單方面捱打

想叫樓主幫佢奶乾淨D M血

前面都算佢自己燥，講西瓜霜係自己嬲屌

氹返但仲西面

氹返 但仲西我面

我都想男朋友會氹下我

有呀 要買就80%以上嘅 通常唔係幾甜
唔理係咩牌子
milk chocolate 唔好buy

尼你老母

你男友係咩類型？

微笑應對

不推文 sor

唔識答 有冇mc

明白 而家佢上我屋企
feel到會俾佢fuck到爆shit juice

1. 大男人有D小氣
第二就係我呢種工人奴隸廢柒港男

佢係偽奴隸囉
例:叫佢幫我拎個銀包出黎 佢會拎但會加句「咁煩架」
可能要佢幫我做d野佢唔肯我再叫就會發晦氣

忍下

女仔唔係想聽solution
你問下有咩幫到佢好過

佢自己都覺得好難頂

見到咁多巴打幾個月至一兩年
我都分享下
大概5年嘅經歷
通常每個月都預咗
黑糖薑茶係好
但唔係成日喺佢身邊
冇可能長期standby 去煲
唔熱又冇用
止痛藥唔好成日食好快會越食越多至冇效

建議
一齊住可以整暖水袋
出街見面就帶暖包
另外白鳳丸有效
如果經濟許可
可以買定旁身

我係直接做
所以係咪因為咁就寵壞咗佢

再唔係咪送下D小禮物

又煩又臭

睇到會點

有無標準答案
留名學嘢

我ex都係但最後淡左真係當佢工人助手多過男朋友
太遷就都唔係好事

無
每個鍾意嘅野都唔同
所以氹返既方式亦都因人而異
亦都有D係根本氹唔到
只有等佢燥完先
只能好似上面D巴打咁
默默承受

食藥咪得，又可以瘋狂中出

有冇問醫生暫時未見過有人話食左都痛

一般嚟M唔係好痛 有時痛啲同男朋友講嚟M幾痛下就算
佢叫我飲熱嘢唔好成日飲凍嘢我覺得ok
但話我平時食生冷嘢點點點我就覺得幾反感
因為我真係鍾意食日本嘢

花式自殺

我會管下佢

我條女黎m會好淫

ps 佢o1

有衝紅燈？

樓主你記得溫柔啲講同埋帶出主旨-想你好
即刻收嗲唔理佢佢應該再sad啲（因為其他嘢試過咁嘅對待 勁唔開心）

會試下

呢啲點氹都係睇人，唔同女仔嚟M時個態度都唔一樣，真係要睇多啲人地點做。
驚佢嚟M嗰陣太忟，就試下提前係佢仲有理智嘅時候關心佢。記底佢幾時嚟M，提佢入貨，同埋買啲薑茶包。
到真係嚟個陣，見到面咪攬下佢，帶啲零食俾佢，或者幫佢買飯。費時佢整咁多嘢，唔使起身煮又唔使洗碗。見唔到都唔好驚佢燥直接人間蒸發，個人就傾向講低自己有無嘢做得唔得閒，應唔應到佢機，加多一兩句關心，俾佢知仲揾到你。

利申：9up

其實嚟M情緒真係控制唔到
個人真係會好燥

通常我黎m同男朋友講肚痛
佢就會話洗米幫你唔洗肚痛

拉

其實男仔真係唔洗俾solution女仔
你估佢嚟咗咁多年M唔識點做先舒服D咩
叫佢休息吓抖吓is ok
最好唔好出街住 俾佢抖兩三日

唔會 我怕血

有咩方法令到佢唔燥 冇咁唔舒服

食tg食到冇m⋯⋯

m到個日唔好約出街咪得

捽完成手血

無架喎，
你自己醒水啲喇。
你明知佢差唔多月事嘅時候咪忍一忍，
或者你識下M痛嘅感覺，
或者可以理解佢地多啲。

暖男唔係陰聲細氣9 up幾句就係齋講飲多d暖水呢d廢話 佢發脾氣就要成隻狗咁哄佢

試下man少少啦
出街食飯主動幫佢揀熱飲 再叫定多杯熱水
唔俾佢食生冷野 買定暖貼 m到食嘅panador呢d基本啦
總之做咩 去邊都要為佢諗 因為m到真係好撚痛架
態度強硬d 惡少少都唔緊要 佢就覺得你好緊張佢
做得晒佢一定飛唔出你手指罅啦

痛緊嘅時候就真係無
但月經前後乖啲 飲紅棗桂圓薑水個啲 下次就無咁痛

咩都唔想聽 行動買杯暖野比佢搞掂

分手揾過個，總會揾到個正常既

真心控制唔到 明明自己唔想燥 但係嚟果陣會睇所有野唔順眼

帶佢去喵cafe坐 嗌杯熱飲

再唔係一齊留係屋企 睇戲又好咩都好

😂😂
見到呢兩個Emoji笑到仆街

其實港女係想你氹

煲紅棗水俾佢 即冧

絲打試下睇中醫 我就係睇中醫醫好左個m 痛
同埋m 前十日開始唔好飲凍野食生冷野

唔好主動揾佢

你又自己囉嚟賤

黎m我會自動消失人世間
唔想burden任何無辜嘅人

我有辦法令你條女十個月唔黎M
想知call 我

巴打你真係唔識架喎 你可以試下買個暖水袋 一係用自己對手磨熱再放佢個肚仔到

唉因為m痛所以就365日都唔可以飲凍嘢，我都好想唔做女人

有無關心佢多少少呀俾多幾份細心

其實都要睇體質
同埋你睇鬼妹邊會有呢啲period唔飲得凍野嘅講法
利申: 黎M照食辣飲凍野夜瞓 完全唔痛

無視米食得屎

搞gay咪得
永遠無m到

利申： 基巴樂趣多

Me too

Me three

叫雞咪唔駛氹囉
垃圾男人

我又唔會咁 最多發下脾氣扮下嬲嗲下佢 比佢氹返自己 唔會嬲好耐

我嚟緊m 不要再說了 一講又feel到

關於感情問題 我一律建議分手

其實唔關痛唔痛事...
係會自然心情差

都係一個月一兩日姐
你咪氹下佢囉
佢黎完m之後回復番理智就會諗番前幾日自己亂發脾氣你都咁忍得佢就會對番你好d

M到西水會好撚臭

Ching 是咪唔知唔係個個鍾意飲

個幾月有幾愛呀

氹返了 多謝絲

形容不到

唔想

good luck

休息夠未？ 1128民主法案感恩集會 出嚟

Dont take things for granted

好撚多 想換又喺街 頂唔緊...

有氹返呀 氹係必須
叫雞都要俾錢氹隻雞
我知我垃圾thx for cm

有冇食月見草油 真係好好多 以前痛到行唔到 想爬

嚟M個肚仔唔係好舒服
試下用水樽裝住熱水比佢敷下個肚仔
等佢舒服啲就自然冇咁燥

女人一唔舒服就會燥 解決左心情就會好啲

利申：唔擔保個個女人都適用

仲有M巾喺身？
快D揾個公廁換咗佢la

冇啦 要返屋企..

教你：
如果佢係真心會m痛，食定止痛藥先，未痛已經要食，其實依家啲薬冇咩抗藥性，但你唔好到最後一刻先食，到時就食兩三粒都搞唔掂

平時要戒涷飲，生冷野要戒

可以買太古紅糖粉，切少少薑片（薄）然後沖水
腳冰冷嘅，要浸腳，可以自己買少少浸腳嘅藥包（薑）
肚仔痛嘅，要暖水袋，怕麻煩可以買貼上身嘅發熱貼，但唔好痴太耐，會傷皮膚，最好貼上衫到
係咁

認真答, 而家即刻衝落街買盒果D咩黑糖四物膏, 加多碗粥上去佢到

一開門你即刻Sa個冧先, 以我睇咁多年電影黎計, 佢應該就會好感動咁攬到你實一實

Between 記住唔好買錯西瓜霜

個肚凍冰冰 下面鴨著d濕濕既姨媽巾 真係好辛苦

我試過M痛到暈咗..

千奇唔好呀，男仔們記住紅棗水/茶係m後飲嫁，m緊飲會血流成河。
朱古力會好啲。

有一兩次痛到喊
有時仲會暈暈地
個人好虛 肚痛又分唔清係急屎定M痛
坐左落廁所又好似唔願起身咁
腰又痛
咩都食唔到 凍野同辣野個啲
其實有時真係好痛苦
希望男人都可以體諒下
氹下 攬住 遞下暖水
盡量避免要見人既情況
痛到懷疑人生 好容易變左黑面

做人就係咁㗎喇
本身體質唔好咪要養好先可以享受呢啲嘢
好似冇錢都唔可以買名牌
當然可以碌卡俾min pay, 咁咪有後果會m痛

唔係剩係女人㗎
男人都有後果
體寒會脫髮不舉
只係你唔會知啫

我女朋友都係咁 平時好正常
就黎M 或者 黎緊M 都會好似變左第二個人咁
樣樣都好敏感
平時講笑就會話好幽默 黎M講笑就話你口臭唔理人感受
平時突然攬佢就會好warm, 黎m攬就話你搞到佢好痛又盛

經過時間既洗禮 我已經學識幾個要點
1. 推算黎M時間 係差唔多黎既時候都唔食生冷野 (成日一齊食飯)
個期少食生冷野黎M個陣無咁痛 (佢講)
2. 主動行動 而唔係口講就算
用飲暖野做例子, 即係飲暖飲都係你拎比佢, 食飯多數無暖水 主動叫一杯冰水一杯熱水溝埋比佢 出聲先做又扣分

如果以上兩招都仲係火山爆發咁
3. 好忙
忙返工做野唔得閒覆msg, 今日公司要ot 學校要交proj, 得閒覆句休息下先 忙完搵你, 有咁夜得咁夜先msg返佢: 訓未呀好掛住你想同你傾計呀, 係咪好痛呀, 唔好意思呀今日好多野做呀

利申拍左兩年, 一年既失敗 造就左另一年成功既我

真
之前m到前個禮拜有日食咗好多蟹
嗰個月m到痛到飆曬冷汗 爭啲暈喺街
從此以後唔撚敢再食海鮮

detail please

佢係咪本身寒底？
如果係嘅話真係要注意唔好飲咁多凍野
特別係M前幾日真係唔好俾佢掂凍飲雪糕

利申超級熱底但前幾日唔小心食咗雪糕
呢幾日嚟M都痛到hihi

雖然我黎m唔痛 但前後會非常燥底
我都想知點先可以改善

你同佢拍拖不論幾耐都好 佢一定有同過你講唔舒服lol
係你唔記得姐

有啲一粒粒就咁沖熱水 唔使真係煲

黎m前情緒波動得好犀利，成日唔開心唔想理佢，搞到男朋友想同我分手

有時我都唔知點解喊，佢問我做咩又喊 我話m前 佢又好似唔理解⋯ 又不停問我點解 問到我更煩燥

有時我真係解釋唔到唔係有心令到佢唔開心

有冇咁憎條女憎到想炸撚死佢

無bio常識？

唔好剩係叫
你咁樣女仔只會覺得你得把口
一係就主動攬攬佢
一係就陪佢飲水
所有都要係行動！

會大出血m完先煲啦

一句臭雞飛埋去咪算囉
女人天性係做雞㗎啦

有排你受
1.飛
2.叫雞
3.忍左佢

邊度有得買?

唔應就得，再唔係就答咁你想我點

真 我以前頭痛到爆下面又痛 吃左幾個月見效

我之前睇poly 個女中醫
叫唔知黃咩真
睇左3 個月 食下啲藥
跟住就冇咁痛
之後停左覆診2年直到依家

忍下，無他

你攪下佢陪下佢 煲個湯識啦掛

攬* diu

M 痛有D似搞肚痛
個個月都搞幾日, 唔燥就假啦

M 嗰幾日話唔好去行街住, 個女仔都要休息

真

M 到都有好處GA
個波會泵大左D, 趁機JAR 多幾嘢

萬寧 屈臣氏都有賣 差不多個個牌子都有出 補健品 放維他命C魚肝油個邊
應該iherb買最平 ，我而家食緊 swisse 純粹見hktvmall特價買 冇揀牌子。

總之女人m到你唔好鬧佢平時唔戒口
戒口呢樣野每次聽人講都覺得難聽過粗口
根本生冷野令人m痛唔會出現喺每個人身上
如果要戒口咁係咪乜都唔可以食先
唔通你叫我連夏天/好口渴嗰陣都要飲熱野
次次都唔飲得凍野我人生咪少咗好多樂趣
其實女人m痛同你講唔係想你幫佢諗辦法
而係睇你嘅態度 想你關心下佢

識食 可以搞到佢興起但係又無得沖紅燈
等佢痕到爆

唔知 ex買

台灣食品舖有

塗西瓜霜落去有咩用，真心想知

M到前幾日先麻撚煩 比佢屌撚到仆街

完美反面教材 錯誤示範 展示香港社會上一眾弱雞beta男既文采同風采 唔怪得之咁多弱雞囝囝戴綠帽

點屌先

翻天覆地

樓豬你平時一向做開下把 做開弱雞廢柴渣撚beta男 咁條女黎M就緊係死撚緊啦 平時都做開跪地餵豬乸既角色 咁條女黎M你咪跪地核舔大塊閪囉 羅馬非一日建成

搞到佢唔洗黎M囉

記得唔好唔負責

絲打有無間野既名/地址
下次去台北探女朋友果陣買定俾佢看門口都好

好耐之前係家計會睇，係用黎調經

家計會好似淨係識開優思明定優悅我睇私家 食完真係無再痛過喎 會唔會係果隻唔岩你

用左棉條 真喺比m巾舒服好多
唔止係濕焗既感覺 係痛都少左

同意唔好約佢出街 但係上門陪佢

明顯你唔係女人

我唸唔關海鮮事？
蟹好似係寒涼屬性

你去台北唔係應該喺嗰邊買㗎咩...
定係你誤會咗台灣先有得賣?
我以前喺九龍城街市隔離一間台灣食品有買過
好多地方都有, 但我真係唔記得地址嗰啲

大閘蟹?

應該所有蟹都係？

肉蟹嗰啲如果辣椒炒會好啲嘅
但大閘蟹就寒到仆街
食五隻仲衰過食十杯雪糕

難得遇到高質人（唔想限定性別），好多人有問題唔解決，連自己情緒都處理唔好，然後將情緒發洩落人度。呢D人唔反省好難頂

有問題唔學點解決反而賴呢樣賴個樣，相處耐真係好難頂，連自己都照顧唔到自己仲拍拖

其實道理好簡單咋嘛,自己懶理身體咁咪有事
邊有得瀨話咩做女人連飲凍嘢嘅權利都冇
問下自己有冇付出先? 平時有做夠運動, 飲食注意啲, 甚至食返啲補身得閒浸下腳, 咁體質好咪飲得凍嘢囉
但唔係㗎喎, 佢地會發其他人脾氣, 覺得係人地責任, 覺得自己好慘先會咁
呢啲人我見唔少, 結咗婚之後2公婆成日都嘈
你後生個樣可愛, 男人都仲話氹下你啫
拍多幾年拖結埋婚, 男人每日返工要辛苦, 放工返嚟仲要受你氣
自己諗下個男人頂得幾耐?
咁嘅性格唔改, 生活習慣唔改
十年後3X歲想生仔嗰陣會發生咩事? 自己諗啦

係咁ga la 我樂意
我亦都承認我係廢

好彩我果個唔係好鍾意食

我都係最近醫生俾我食
仲有少少副作用...

藥房見過 油麻地永安都有
其實真係好多野地方都有

你有咩副作用？
我完全無

分手

唔知外人睇唔睇得
應該都得既 貴啲咁姐
戒口就係黎M前5-10日戒凍野 同生冷野
其他時間慢慢食

十幾歲黎m個陣冇呢啲問題

但廿幾歲開始真係會咁
我係通常黎m前幾日會好𤷪 同埋會喊
之前唔知點解
但後來留意到係有pattern

一個月都係最多燥2-3日，咁都唔體諒下人？

同佢一齊做下運動，會冇咁痛之餘經期都會準啲

係唔知俾咩反應佢好

thx 會同佢做多D

樓上都有人講左

你唔撚哄佢，
自己有狗公去哄佢。

你唔屌佢個臭閪，
大把狗公想中出你女朋友。

唔想分手就死哄爛哄，
唔想哄就分手

我去食個飯先，
飯都未撚食

你自己諗自己啦

氹條女就有閪屌，
唔氹就無閪屌

自己諗清楚

梗係有氹la 我只係想知點令佢好受D

女人係咁，接受現實啦

拎碌撚塞住佢個閪囉

會 M完之後會

無啦啦唔嚟M仲難頂啊

爸爸 唔好唔要我呀

同意

ching果個係點

好撚冤屈，M到大晒咩
無啦啦話唔想同我拍拖
平時感情已經唔算好好架啦
真係喊左出黎

其實除左飲多d暖水 仲可以講d咩

建議忍受唔到分 單身算啦
假如有一日佢有咗小朋友，佢嘅反應隨時比起M到更大起大落仲難頂

香港就係咁多你呢d狗公 d女先吊高黎賣

你果個好嚴重

萬寧有，一盒一入面有好多粒。
黎之前幾日飲定穩陣啲，痛先黎飲就好辛苦了

發起脾氣上黎 黎唔黎M都好難頂 哄佢果時又西面 諗住氣氛輕鬆D 笑曬口咁哄佢 又話你嬉皮笑臉 問佢點先開心返 佢又叫我問返自己 道埋歉 認曬錯 又問你除左呢D仲識做咩 CLS

係咪點都俾人diu一鑊

我試一試

好過我個件，只有黎M既一個禮拜係溫柔

想講止痛藥唔會愈食愈冇效
中學開始定期嚟m第一日食一顆
就全個m期都唔會再痛

拎叫雞嚟同氹女朋友相提並論
祝你快啲俾人飛

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

熱朱古力通常痛到懷疑人生嘅時候都好想飲

係上面cm拎雞相提並論先
我邊有拎條女同雞相提並論
個cm由頭到尾我冇提過我自己條女
咁何來相提並論

都要氹，真係唯有諗住佢都好辛苦，所以要更加錫佢

潛返一個禮拜水避開佢最好

講佢食綠豆沙。

有呀 尋日佢M到佢都陪我去續保同我周圍行
好感激佢陪我

綠豆沙有乜用

我消失佢會更燥

其實你拍過拖未？

你自己唔氹條女，又關啲狗公乜撚事？
真係應你都晒９氣

可能體質唔同
佢係痛到頂唔順就食
但可以一日要食幾次

會更肚痛，綠豆涼血

其實你唔嫌煩就已經係最幫到手

冇嫌過佢煩
反而係我氹太勁會俾人話煩
所以想睇下有冇計

巴打花式自殺仲要比人罵完比笑喊樣

佢仲未上水 搞到有D驚

居然唔知
你請下你條女食綠豆沙，睇下佢會唔會同你開拖先翻嚟再講過

唔知呢D野
所以我會深入瞭解下嚟M有咩食唔食得
同諗下有乜方法可以令佢唔好咁燥

下次查白花油

綠豆沙咁仆街

食咗，簡直大愛，會血流不止。邊有時間同你嘈。

M到，最快就梗喺必理痛啦。重使問。食完唔痛咪唔使俾人問候伯母囉

有啲女仔本身m到就真係好唔舒服，
成個子宮「拿」住痛，誇張嘅係會連陰道都痛，痛到標冷汗，
腰又痛，
個人又好易攰
同埋有時m痛係天生，就算戒哂凍野，做幾多運動都係冇用

其實女仔真係好憎人講飲多啲暖水，
邊個唔知m到飲暖野會舒服啲，
同你講唔舒服都係想你氹下姐
點知你唔氹，
仲要講埋啲廢話同咁on9，
係人都嬲啦

叫你飲暖水都可以係氹啫
係咪氹好主觀

利申A0

男人精到都好難頂

由中學開始每日至少飲八杯水
三十度都照飲熱/暖水
唔飲汽水唔食零食唔食辣
咪一樣痛到仆街加爆瘡
至慘係對止痛藥敏感唔撚食得
一聽到飲水呢啲真係想屌你老母

體諒下啦巴打 真係會突然情緒起伏得好犀利 每個月個幾日都係到懷疑人生

黎m既時候有得比男朋友攬實同摸下頭就夠

我唔係咁

M到因為未受精姐
樓主自己搞返掂佢啦

止痛藥要唔係好痛個陣食先有效
你痛到死先食係無咩用

勁撚on9 又係嗰啲懶係唯我獨醒嗰啲垃圾
你返學鬼唔知要專心讀書 返屋企就溫書？
你返工鬼唔知要努力向上？
你做人鬼唔知要努力進修？
返到屋企又咪係攤係度/打機剩剩剩
理論係人都知啦 做撚到先得㗎

都唔撚知係咪真係女人黎
講得出飲暖水+做運動就唔會M痛
M唔M痛 痛到咩程度 好多時係天生
如果唔係
嗰post有啲男仔就唔會留言話自己女朋友唔會痛
唔通嗰啲女仔全撚部都日9日飲暖水 日9日做運動咩
仲未計有啲已經睇埋醫生 食埋補品都痛嗰啲

黎個M就懶係看破你一生咁 勁撚嘔心啲語氣態度

啱呀
咁你咪繼續咁
都係嗰句，過多10年睇下點

買個暖水袋俾佢
買暖貼俾佢
買紅棗茶沖俾佢 (熱)

如果本身M血多嘅話嚟緊M 唔可以飲紅棗水

原來係咁架? 好彩我都少飲
熱黑糖茶會唔會好d

啱呀絲打
你睇下你啲留言有幾多垃圾女人靜靜雞負評就明 因為真係完全駁唔到

嗰堆女人好中意扯去 咩天生就痛之類既藉口 根本呢啲嘢做足好好對自己身體可能到最尾都冇用 但起碼對自己身體盡咗責任先 （不過佢地好撚勁 戒幾日生冷兩日奶就話冇成效etc 根本就唔明身體係個複雜既生命體 諗住亡羊補牢幾日就做足）咪由佢地放長雙眼睇下十年後點

我同你係exact7ly 一樣
重試過有次痛到嘔出黎 好彩係一次姐

我岩岩黎完個次都有嘔
無咩胃口
食左碗河粉
番到屋企
一沖涼個時
同一時間嘔左四五次
好可憐
又肚瀉
懷疑人生到一個點

好啲

做完KEYBOARD FIGHTER咪又係要面對過個問題

睇中醫調理下啦

屌你 揾個男人啦 柒頭 屌 女仔黎M好撚辛苦嫁仆街 如果我係你條女飛鳩左你十年 屌

西瓜霜係乜料

我冇話唔辛苦
你睇清楚我講乜
我係想知有乜方法可以氹佢
仲有你咁講野你冇都可能係我條女

屌 冇人撚想做你條女 我男朋友對我超好 又送暖水袋 又買發熱貼 M唔M到都十分體貼 話你兩句就港男現身 屌 收鳩皮啦 仆街

我點港男現身？
我唔錫我自己女朋友
我亦都唔會上嚟問D巴絲
而且我係第一次拍拖
之前都乜呢D經驗
好奇既嘅就係
我都冇得罪你
你亦都唔知我為人係點
之後你就無啦啦鬧人
其實係咩意思。。。

冇 覺得你對你女朋友唔夠好姐 如果屌錯就 so99y

絲打 我既字句入面冇任何攻擊你嘅意圖
如有冒犯
抱歉

我男朋友對我好好重來唔會如題 講到好難頂 女仔都唔想嫁 多啲包容啦⋯⋯

絕對會
其實我唔會叫包容
會覺得係生理反應
係果陣嘈完無耐就用咗呢個topic。。
而且覺得「難頂」
係我果刻既感受，
所以當下諗既就會想知如何令佢舒服同好過D
不過某程度，你都講咗佢感受出嚟

而我亦明白
男方以乜心態去應對亦係一種學問
亦相信各位巴打喺女人嚟M燥時或者被發脾氣時都會覺得有D不知所措
我諗無論我呢種新手或者經驗豐富既巴打會明我講乜

有日晏就痛到就死
夜少少先好番
然後叫男朋友接收工最後又變左自己等佢
唔開心到發佢脾氣
然後過兩日又講錯時間要人m痛都等左佢粒幾鐘
仲要叫佢先識買野飲

呢個真 好有同感

巴打做開奴隸？

我寧願單身都唔同呢類人一齊

貼錢買難受

物無美惡 過則為災
對你好就珍惜 唔好拎黎曬命
做女人有危機感好d

好惡我覺得有人叫我飲暖水係幸福

咁呢個真係唔係你問題，食辣飲凍野痛得仲勁啦

冇乜可能

大學前係年經季經添，已經食中藥同養肥自己變返做月經了🤧係準時左，不過都準時痛

其實真係戒晒 都係痛
仲要14、15度都包到實 就係怕凍怕冷親
飲足一個熱嘢本來就唔鍾意食雪糕凍嘢
每個月都係痛到典床出冷汗

女朋友次次m到頭一日就腰痛 成個人又攰到仆街
想問下除左買 熱貼 之外仲可以買咩？
黑糖薑茶？
有咩可以解決到m痛成身攰既問題？
聽人講有啲野m緊果時又唔可以飲 一飲就大量見血咁
應該買咩俾佢舒緩下好？

即刻執佢兩劑就會心情好

咁你唔岩啦 叫人揸西瓜霜。西瓜霜係用黎開水飲 點會用黎揸架

尼你老母, 玩尼奧寵物啦

連我想要咩都唔知 講咩愛我
你根本唔愛我

仆街

由佢發完癲先
一係叫佢黎完再搵你
可以避免好多衝突

好心m到就咪撚出街啦，
book間酒店，買啲暖包，朱古力粉，
邊睇電影邊fu暖包，加杯暖暖朱古力，
老虎乸都變摺耳貓

果個星期柄埋一二邊少啲見

diu你搽西瓜霜

有無人知

有M到好過無M到

冇喎..訓下覺乍用暖水袋?

會唔會有子宮內膜異位，
m到有其他地方都一齊出血，
如果每次m到都痛到仆街，
重要面青口唇白，
最好睇下醫生檢查下，
嚴重嘅會冇仔生

未鳩嗡，
西瓜霜用係口腔潰瘍用，
直接噴係傷口到㗎

真係想兜巴車落去，已經燥重講ｄ咁既野

唔洗飲啲 黑糖薑茶/乜四物膏 果類野？

個個唔同㗎，屌你男人射精都唔撚係一樣啦，
有啲見到魯芬會高潮，唔通你見到又高潮呀？

睇婦科照下有冇朱古力瘤/子宮膜移位
一個月其實好短
記得洗完頭要即刻吹乾
寒涼嘢eg豆腐，豆漿，綠茶，涼茶，龜零膏唔好掂
最好可以每晚暖熱水浸腳15分鐘
平日喺屋企都著襪
可以嘅話做下運動拉下筋，臨瞓抬腿

我好好彩，雖然都痛，唔想做野，但就冇話痛到要生要死

不過平時過住啲呀婆咁嘅生活唔食凍野從來唔飲凍飲，著得好保暖

兩睇啦

我都係腰痛 全身痛 m痛仲要試過痛到嘔
有飲薑茶 但嚟m期間飲 真係會嚟得多啲 但好過一舊舊血塊 排一下痛一次
痛同多 我寧願多
暖水袋都幫到啲嘅 不過我覺得最舒服係按 因為m痛通常都係宮寒喜按 按住同熱敷係最好

躁都唔止，仲要可以少少事都無啦啦喊
我直情懷疑佢有情緒病